屌你老母平地

攻唔入仲要換走個有改變局勢能力既世三
仲要換埋全隊最有創造力既法比
留低個攻唔到守唔穩既巴卡
贏十球輸十球麵唔試下出其他人
走啦屌你

軌前中後最廢力架:
亞衣 藥鳩 迪加

摩西

屌你老母

頭先球遠射

最尾果下好撚癲

45度飛向外太空

巴卡廢D定摩西

已經變左人造衛星